有無巴打知邊到可以食到好食既黃鱔

細細個唔記得係邊食過，呢家自己買黎整得好撚難食 有無巴打知有咩餐廳整得好食